片長720小時 《Ambiance》2020年上畫一次即銷毀

海報表示一段72分鐘的先導預告即將到來（不是完整預告）

這部電影由瑞典導演Anders Weberg執導，入行已20年的他希望能在退休前完成《Ambiance》這部超長電影，並在2020年上畫。雖然目前暫不知本片講述的是甚麼主題和故事，但Weberg表示片中可能不會有一句台詞。

為了拍攝這部電影，Weberg每星期都要完成至少一小時的成片，而目前他剛完成了本片前400個小時內容的製作。此外Weberg還表示，《Ambiance》在全球只會上畫一次，之後他就會銷毀這部電影的所有備份，令其無法再登上大銀幕。

早在2014年，Weberg就發佈了《Ambiance》的預告片，長達7分鐘，而在2016年他發布了第二條預告，長達7個小時，不僅超過了所有的電影預告片長度，連大部分電影都甘拜下風。此外，Weberg還計劃在2018年發佈電影的正式版預告，長達72小時，並在之前發布一段72分鐘的先導預告……

睇左條trailer 感覺creep creep地 我係凡人 唔係好知佢想表達d乜

究竟咁樣仲算唔算電影

好似啲webcam scene

On9到 個導演一定以為自己好有創意

懶係有藝術咁 收皮啦佢

諗起呢套野

睇一分鐘已經頂唔住，仲話720小時，痴根

我都可以做導演 放部機係電腦枱隔離影足幾日

我開個cam影住窗口都係電影啦

藝術呢家野你地識條鐵咩

利申，唔識

電視劇當電影

人生電影—《打工仔香港打工實錄》